cut個立法會佢啦好心

反正都無撚用既，每年七十人， 每人人工加津貼拎黎派都好過益嗰班真正5毛